手機上網慢左好多

有人覺得手機上網速度慢左好多？特別係本地網站！上外國網站仲快過本地網站。